有間教會搞緊青少年醫肚基金 今晚12至35歲可免費食飯

青少年醫肚基金即將成立！(請稍等詳情，做緊文宣)

如今晚已好肚餓，逢二、四晚請參加教會一直都有的「家常便飯」服務，原價10蚊位，青少年(12至35歲)免費！7pm至8pm，上水新康街12號3樓 ，包飽！請wts app 60770032陳傳道(請耐心等候)

Push

push

耶穌嘅門徒上水手足唔使怕醜

推

[香城online]傳令兵的技巧和心得

呢D先真係幫到手

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

好易有狗混入咪搞啦

岩啦， 班大種乞衣係果度執飯食啦去